如果俾媽咪強行幫我紋身應該點反抗？

小弟剛剛考完DSE，媽咪話想幫我紋身。但自己超唔想。
應該用咩野藉口拒絕呢？
利申：中三時已釘乳環耳環+臍釘

紋落腳板底

你阿媽邊行?

男人釘乳環

精忠報國

紋身師

你係岳飛？

你係咪姓岳?

No,彩圖

反清復明

比條賓州佢試下先，紋衰咗都冇咁覺

清明
重陽

清明 重陽

No,一開始紋腳先

你話遲啲想考政府部門
唔可以有紋身

腳底

我幫你頂

No,佢唔想我考政府。
就算我入到神科都會幫我紋

咁大個人，唔想紋就唔紋家啦。點逼到

圖都畫埋，講明只有自願同唔自願兩種。

虐兒

但是冇人信我係被虐兒，只信我係壞學生

999啦, 紋身係傷口黎

報警囉，痴線

報警冇人信，只信我是壞孩子

你報埋警，你老母都淆一淆啦

我一報警實俾人逐出家門

唔太想入行

你話要考警察 除暴安良

如果佢係撐警撐政府 即刻聽哂你話

No,媽咪係熱血黃絲嚟

笑撚死 只有自願同非自願
搵你老豆幫手啦 娶啲咁嘅人渣返嚟 仲要個仔幫佢執手尾?

最死老豆都buy佢喎套，成身公仔咪肯肯定唔會掂政治同當差囉

為左迫你紋身，唔肯就逐出家門
咁樣對自己仔女都得，呢啲老母唔要都罷
紋身依家就算叫做洗得甩，都係身體上半永久痕跡黎
佢今日紋得你一個，聽日難保冇第二個
我覺得得兩個可能性
一係你斯德哥爾摩症候群，從此離唔開你老母
一係終有一日反面脫離關係
遲痛早痛你自己揀

痴撚線 反面啦 如果唔係第時你結婚 入門條件係條女要比佢紋隻鳳凰喺背脊到 嗰陣到你唔好喊

嗰陣你唔好喊

爸爸媽媽想我兩兄弟，一個接手爸爸間廠，一個做紋身舖

有冇個draft 睇下

希望今年入到U識到女仔啦

你老豆老母應該係老mk

你話我聽做乜，我唔需要知咁詳細
成件事只係你想唔想畀你老母擺布
你想跟你屋企人搵食，行佢想你行果條路咪聽話
否則就反抗，就係得呢兩個可以性

唔好害人啦

老爸開廠，媽咪做紋身師

話俾佢聽唔好紋，千幾年後會變成漢奸

但唔識+無能力反抗

咁你縮返入你老母裙底啦

點害人

搵社工 住宿舍
唔會唔識 只怕你唔做

有免費紋身仲想點，正衰仔

又無自己地方住，又冇收入，點樣反抗

根本就係

淆底就收聲縮埋一邊唔好開po喇 社會垃圾 行出嚟污染世界

有無你老母紋既圖可以睇下

岸鳩

ok，假膠死全家

你老豆老母咁自我中心 咁偏激 人地個女嫁入嚟唔好做狗 就係做畫板㗎啦

係冇話過呀
至於人地請唔請你呢就。。

幾好，反正都無憂慮，大把錢，自己搵張想紋既圖比你老母，我想紋呀媽無乜問題老豆好大反應

番到屋企即貼

然而個啲乜環物環都可以除
紋身非自願真心不了

樣樣都唔柒得咁你咪紋囉

點反抗都要教
郁身郁世唔比佢落到手咪得囉

@on9樓主

穿環時試過，唔work
最仆街係佢係瞓覺時郁手

人哋話聽老母話先有運行呀，乜你未聽過咩

學校社工當我假膠+媽咪倒轉說話嚟講

出面個啲 學校個啲社蓄黎

明白了

你老母乜都冇，剩番你呢粒仔，你唔聽佢話，佢會好可憐架

兩兄弟，細佬好enjoy俾佢穿環同紋身。但我就超唔想了

仲有一個可能性
平時耶撚係煩膠，但教會今次真係有機會幫到手

紋完靚就話姐 柒嘅點算

乳環臍環咪痛撚到pk

同你老母傾吓囉，佢鍚你就會明白你

定我番中學搵神父傾吓

紋貞忠報國？

再唔係話串起細佬佬度，可能你媽聽咗會話好架

原來仲要教會學校，早就應該搵佢地傾啦
教會咩派別

身體髮膚，受諸父母
你都係乖乖地比佢紋啦

再唔係話紋起細佬佬度，可能你媽聽咗會話好架

統計一下

信樓主既正評
覺得樓主9up既負評

慈幼會

唔係tkp下

你唔識反抗 以後你老母捉你去入珠唔好喊

係紀律部隊姐
過左海就神仙
入左去紋都得
當然最好紋係背，大脾睇唔到嘅位
紋係手腕果d挑機野不了
利申 細個紋係手 仲要恤衫先遮到 紀律部隊無我份

中

乜都話no 麻鬼煩
唔想紋咪反枱囉 講得反抗仲可以和理非架咩 on9

係，特別係結焦時候仲痛

樓主廢撚到 18歲人你唔想有邊個逼到你

一世人返唔到轉頭嘅事都on99咁 乖乖地聽媽媽話囉

屌你，師兄弟
咁撚有緣，唔係假膠就add我tg
但我畢業好多年，幫到就幫
@KKGGG3813

有冇伯母既作品睇下

精 忠 報 國

講左咁耐 圖又無 咩都無 你講咩都得嫁啦

精 忠 報 黨

ANDY

圖定老母

我未夠18㗎，考完DSE。12月先生日

假膠

紋隻比卡超上去 大把女溝

咁都記得呢一幕

你叫岳飛？

你老母好痴線

米青
報國

仲要講明唔落止痛藥咁紋，好怕痛

樓主假膠confirmed

你幾時先碌到返屋企

有冇圖
一陣紋隻叮噹比你點算

比較想知樓主老母幾大 咁開通都有

真心唔明點解係都要幫你紋？
你都唔想點解係都要逼你

同埋講咁耐肯po圖未

唉，樓主未夠40歲就死

唔痛咩

紋咩圖案先
同點解要逼你紋? 就係唔想你當差?

>40

痴線咁同古代D媽呀焗自己個女上橋有咩分別

好痛，仲反抗唔到

清明重陽

全中，同埋防止我入老黑同接觸政治

圖呢？
自貼一張先啦

一啲分別都冇

希望你係假膠
btw你同你細佬傾掂數邊個紋身邊個做廠未

紋身點樣防止入老黑 m
到底佢要你紋咩

正喎 唔洗錢紋身仲想點
利申 公仔佬

未夠40，今年做緊 Houseman 等去攞 LMCHK。
同爸爸係大學識的。兩個都係香港人

係左眼紋滴眼淚

龍，鯉魚，虎

原來你的朋友真係你
你而家身體比人搞成點可唔可以列一列出來有咩位已經中左招 同埋最好有圖啦 無圖到時伯母又要打多份工

等你回

間舖歇業左成年，媽咪一直想我接手

但係咪紋得好7...

你阿媽幾歲？

影你乳環黎睇下
其實唔痛既咩

啊媽幫自己紋身幾正啊 幾有意義
但你唔想咪唯有認真同佢講你諗法！

只要制服遮到就無問題

屌 人中之龍
桐生一馬+錦山+冴島

係紋就紋精忠報港四個大字

你啊媽幾多歲

岳飛本人?

有冇老母啲紋身作品睇下

冇圖講咩都得 似假膠

同你第一個po講啲野矛盾

紋
天滅
中共

無圖=假膠

留名睇圖

樓主紋落小腹到

日本有d溫泉紋身唔俾入， 仲有唔知環球影城定係迪士尼有紋身唔俾入， 而且你仲細， 叫你父母等你大d再決定

事實上唔太反感，但驚好痛

樓主 （如果）講既野係真

我個人覺得穿環個種痛比紋身痛

利申：我兩樣都有齊

上次穿環時已經超痛，但之後發曬炎。搞左成半年先好番。

i have a big dick
我有一個大傢伙
私は大きなディックを持っている
j'ai une grosse bite
ho un grosso cazzo
나는 큰 거시기가있다.
у меня большой член
У мяне ёсць вялікі член

但btw 幾時有圖

No,佢要考牌要做一年實習

紋落我到 我同你頂

假膠麻煩開去創意台好冇

我都想有個做紋身師嘅老母

問下岳飛

唔俾圖可以嗎，因為自己超柒

又唔係比樣 有圖有真相呀

同媽咪傾過，原來佢想我同佢女徒弟接手做間紋身舖，佢自己覺得腦閉塞，冇新靈感了。
媽咪的弦外之音係咩？

可唔可以睇下佢d作品

如果真係你既 （因為冇你個名係到） 就咁望都冇咩野。 我都想老母係紋身師

等媽咪考完牌先

紋般若

不過 我好奇想問下 你既然咁抗拒紋身 但點解唔抗拒穿環 仲以經戴成3年

覺得樓主爸媽都好潮🤭
當年我都你偷偷地釘耳釘臍環

事實上係怕痛先抗拒姐，而唔係真正抗拒紋身

覺得樓主爸媽都好潮🤭
當年我都係偷偷地釘耳釘臍環

N反轉

睇下紋咩位啦 好睇個人

我自己下腹同inner arm 都紋過 有人都話個d位好痛 但我個人覺得還好 可能係一早有心理準備

痛係10既話。
piercing ： 7-8分
Tattoo : 6 分

佢係美國已經好鍾意 Tattoo , 番嚟香港之後牌照考，舖照開。
BTW
美國醫生番香港執業等實習可以等到頸都長。
原因，多左好多支那蝗蟲係香港考醫生牌拉長晒條隊。

當年中三時發炎睇醫生開左強力止痛藥俾我，媽咪都唔俾我食。話有上癮風險喎，只係俾 Panadol 我就算

你after care 做得唔好

喎時成日打波，成日流汗

香港唔係唔洗考牌架咩
我印象中美國有紋身師牌考 同埋韓國要有醫生牌

why not我滅中共？

兩個紋曬

媽咪係UCSF讀MD。
紋身師係佢興趣

可唔可以跟你媽咪學紋身

但你唔係話過佢已經有舖喇？.？只不話係一年前休業咩？

假膠牙??

你係岳飛？
你去參軍立啲戰功囉

男人老狗釘乳環

放粒lin上黎睇下先

可唔可以睇下佢d徒弟

屌你打靶仔 有個老母比你紋身咪好囉

爬文，做個好孩子

真心，唔算唔鍾意紋身。但超過怕痛

想睇伯友作品

胡迪？

媽咪基本上唔再同人紋身了，但佢超想夾我入行囉

真心想睇下佢d作品

我要問左佢先

有舖，但一年前開始唔接新客。
原因：轉行

佢幫你畫好個幅圖係點嘅先

問左佢先放上嚟 ok

自己粒脌都補唔住就算啦

留名 想知佢紋身圖係點，同你同年但好鍾意紋身 身上都有10幾個 代你紋

唔洗鳥，我想自己紋番。但走怕痛

第9頁都未有圖+username

岩岩考完dse已有lin毛？
留左好多年班頂啦

冇剃咪多毛囉

鳩up 多過呼吸 成班戇鳩信佢吹

反清復明？

又話一返到去就放上嚟

我都等緊 佢只係有張Lin 圖 但冇username

我要問左先可以放上嚟

repeater